[摺車JJ]摺車選擇

budget $4000內
暫時睇左幾款, 但對單車唔熟
各位可唔可以幫手俾d 意見

Dahon K one
Dahon D8
Java neo 2-9s
tern link b7
oyama cr16

以上幾款邊隻會好d? 或者會唔會再有其他選擇?
同埋身高145左右, 上面果d 應該全部都踩到?

Dahon K3 /
風行 ka1416

咁既身高踩返D中童單車好D
踩摺車會好辛苦

183 踩dahon 060會唔會太細架

k3有咩可取地方?
風行要係taobao 買? 得淨架?

因為架車係2份用,所以想買番正常size

推一推